天文台係唔係為左面子先監硬掛個8號波上黎？

吹大左收唔返
唔掛8號收唔到科

俾面山竹

星期六日掛8號 星期一準時3號返工

禮拜不嬲好鬆手架啦

為左交數掛波

天文台起紅日掛8號機會率大大提升300%

星期日唔掛8號，佢地仲可以有咩大作為？

風都冇滴

閒日吹得走成個人成個垃圾桶都係3號黃雨
星期日冇事冇幹風都冇多滴掛8號

紅日掛八號波機會率300%

星期一準時番工

一定係啦

佢要令市民去百佳掃貨。力場一部分。

掛8號有allowance ga, 星期日仲唔有咁早掛咁早咩